係咪應該要放寬食肆6人一檯?

依家連旅行團婚宴都可以幾十人
點解食肆無得放寬?
放學成班同學一齊食都唔要分幾檯

等睇放完一排又再爆過

因為劉公子作為官方培育新一代，所以先放寬海馬公園，放寬旅遊業只係順勢而為，佢冇可能同人講：「海馬公園入面嘅遊客就唔限，但出面我就限啦」

可能下轉就放寬

放寬、收緊 冇限loop

樓主講中？

樓主幫林奠做野？

林奠上連登

快啲第四波

六人一枱
四個又拉得